屯門區議會龍門選區1號候選人曾錦燊，在元朗警署

[通告]龍門區1號候選人曾錦榮先生，收到消息身處於元朗警署

現團隊與家屬正於警署了解

感謝各位支持

無暇逐一回覆，見諒

同區候選人有2號龍瑞卿

#這不是選舉廣告

資料來源：龍門居民 曾錦榮 facebook專頁

立法就玩dq，區選就玩拉人
制度已經腐爛

自膠標題打錯名
sorry曾主任

我係個區 , 情況唔樂觀 , 就算唔用賤招

姓龍既都未必輸 , 可能呢到都係師奶老人家多

佢幾次係樓下宣傳都好似幾受歡迎

唉可唔可以換吓啲新血啊
對家成日出賤招...可唔可以將聾耳完陳雲生趕盡殺絕
仲留喺度遺禍人間呀